大膽預測 AAPL $150 TSLA $600 AMZN $3800

2020年9月內

歷史會證明

認真post冇人理
一個月後再推上黎笑你地

130我就放

妹咗成晚

想快啲賣然後入tsla

咁不如依家放咗去買tsla

未賺夠

拆前持有，諗住每股賺5蚊就算

原來開錯台

Tesla冇頂咁

一日到位 CLS

咩話？大聲啲？

做咩姐你

就嚟兩個半月啦

就嚟過年

又狙擊

又鞭